車路士加沙利 茅夫炒四零

有斜恩加盟都 被茅夫炒四零
左真奴好勁 逗住中場 誰會不安心
車如今 被炒四零

So Sarri can wait
She knows it’s too late as we’re walking on by

夕陽無限好？

無賴？

帝女花呀
全部碌柒

好波

屌 真係跟住試唱左出嚟